［手足留意］深水埗警署內有旅遊巴

自推

應該其他警署都會有

Set road block唔好亂放行，可能係敵人
另外就係無論咩位置，都要留意下啲車

Set road block唔好亂放行，可能係敵人
另外就係無論咩位置，都要留意下啲車

推

有無人狗屋門口跌左個紙箱

好多cam㗎....

多啲留意車呀！

旅遊巴極高危，呢啲時勢邊有咁多旅遊巴

push

小學車、公司車好多都係旅遊巴

近呢個月旅遊巴，貨櫃車，7人車呢啲好危險，手足多啲留意

咁就睇下望唔望到入面啦